你在报告中提供独立意见的诚意一直是人们关注的话题，在这种情况下，你应该无可指责。”不太可信：对人权委员会prez的调查因利益冲突而被驳回克里斯·约翰逊2021年8月18日华盛顿
这足以让你偏执——或者至少让你认为没有人，甚至是我们选择信任的人，完全是无可指责的。我不能相信我的新同事，我有一系列的理由。我如何告诉管理层|卡拉·米勒| 2021年2月11日|华盛顿邮报
明确地说，我不认为有权势、有成就的女性是无可指责的，我也批评了我的观点。《纽约时报》| Keli Goff | 2014年9月23日| DAILY BEAST上的性别歧视问题
首先，据大家说，莱恩·弗罗斯特在他25年的时间里过着无可指责的生活。牛仔竞技表演的死亡|彼得·里士满| 2014年5月11日|每日野兽
他说：“我意识到我是公众的焦点，我的行为应该无可非议。”。在这所学校里，商店行窃比强奸更糟糕|凯特琳·迪克森| 2014年5月2日|每日野兽
任何级别的人都可以毫无责备地完全戒酒。我们可以从瑞典骚乱中学到什么？|梅根·麦卡德尔| 2013年5月28日|每日野兽
坐在床边，她的目光向下，充满了悔恨、自责和绝望。共和党对女性：奥巴马的罪恶之乐|朱迪思·格雷| 2012年5月23日|每日野兽
“在这里祈祷很好，”她说，语气温和而真诚，这使责备更加尖锐。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月
罪人后裔的产业必灭亡，与他们的子孙一同成为永远的羞辱。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
因为男人的罪孽，强如女人行善事，使人蒙羞受辱。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
他脸上的强烈怨恨已经消失了，但却有一种巨大的责备——一种沉重的、无助的、吸引人的责备。自信|亨利·詹姆斯
所有的罪犯都四处游荡，取悦于他们，因此引起了许多非议。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年